呢幾日不停聽安溥-這個世界，丁到出血

有無同好？一google原來係張懸，好好聽

識貨 成隻碟都好高質

聽spotify，邊到有碟賣？

博客來 誠品都有得online買
唔知香港啲鋪頭有冇入貨
但可以去問下

spotift聽緊係演員會版本，真碟係錄音版本？
頭尾拍手聲真係好影響

同一個version嚟

得live版架咋

Love, Lotus -又係丁到出血
搵下誠品先

識貨 好鍾意夢中見 可惜冇醜

Angel falling to hell
夢中見

全碟最正兩首

這個世界要睇埋佢現場嗰個video先正
配埋啲電影畫面

係咪正先
最鍾意風在吹

咩電影？想睇wo